# Тестовое приложение для генерации заказов и маршрутов доствки пиццы. #

Тестовое приложение для генерации заказов и маршрутов доствки пиццы.

### Зависимости ###
* PHP >= 7.1.3
* illuminate/container

### Установка зависимостей ###
```
composer install
```

### Запуск приложения ###
```
php index.php
```

### Логика работы ###

* В бесконечном цикле каждый шаг обновляем глобальный счетчик времени в минутах.
* Ждем появления заказа (с определенной вероятностью в 1-30 мин).
* Как только заказ появился создаем новый маршрут и добавляем в него заказ.
* Ждем пока не появится еще заказ или время не начнет поджимать, угрожая просрочить предыдущий заказ (тогда отправляем курьера с одним заказом).
* Если появился новый заказ, пробуем добавить его к еще не отправленому маршруту.
* Первый проверяем маршут, которому до полного комлекта не хватает одного заказа.
* Если таких несколько, то сначала проверяем созданные раньше.
* Проверка идет со всеми возможныйми комбинациями очередности доставки.
* Сначала пробуем первой точкой сделать ближайшую к базе, а следующие за ней и т.д.
* Если нашли комбинацию где все заказы удовлетворяют ограничению на время доставки, то сохраняем маршрут.
* Если проверили все неполные маршруты, но не нашли подходящий, то создаем новый.
* Каждый шаг таймера, вне зависимости от появленя заказа, обновляем неполные маршруты (если требуется отправляем) и статус кухни (проверяем освободилось ли место после предыдущих заказов).
* Маршрут с последним заказом отправляем сразу.
* Останавлеваем таймер с последним заказом.
* Выводим сохраненные заказы и маршруты.
